強烈譴責未？

未咁快 應該要明天
等下

班ao應該ot緊，今晚凌晨出

咪又係得d星星